有人上水跳軌

希望唔好係手足

依家啲人麻木哂
No one cares